[# receive]
### Kullanıcı adınız
Dxpchain hesabınıza bir başkasından ya da bir borsadan DXP gönderimi için, göndericiye kullanıcı adınızı vermeniz yeterlidir. DXP'ler doğrudan kullanıcı adı belirtilerek gönderilir:

[# deposit-short]
### Kripto para yatır/çek
Başka blokzincirlerinden Dxpchain hesabınıza (ör. BTC gibi) "coin" aktarmak için ya da TL, dolar gibi fiat para birimleriyle Dxpchain'de işlem yapabilmek için lütfen aşağıdan bir transfer hizmet sağlayıcısı seçin.
